有冇人讀UOL LLB

去完space交左錢收到UOL e-mail話我未俾錢未搞掂registration

點算?